Blackpink頭號fans祝大家新年快樂💯

祝大家新年快樂
個個都好似jennie同jisoo咁靚女
lisa同rose咁有活力
blackpink日日in your area

支持打手萬歲

我老婆s 同大家拜個年先

樓主你條仆街BLINK偏心？
係貼多一張賤妮既獨照

我射精blackpink

條友好似係黑粉

又係你隻色情狗

新年流流講粗口

老屈

原來黑粉

新一年連登bp打手大軍已全面進場

一齊同心推廣bp

躝啦

Jisoo
賤妮

邊清又想入黎搞事

咪搞分化

今次算好
無貼圖

唔好咁大聲提佢